其實香港都唔少大波靚女

但我一個都溝唔到

10

死毒撚 自己出街望下啦

無圖學人開po

你淨係識上連登？

開D咁既標題，但係又無圖，仲唔係博人問候母親

屌你老母我係唔係淨係識上連登同你開po無圖有咩關係呀 定係你係弱智呀 係既認左佢我唔會笑尻你喎

小妹就係 搞到出街個個望住晒

9

我老奉要服侍你

咁大反應 你係咪女仔手都未掂過

你真係好野 我屌尻你無圖 你就keep住轉移視線

老奉要有圖？
我話我識左條女 係咪要借埋畀你屌？

Hello

純文字

負評

係

啲人話香港係文化沙漠
而家咁睇根本係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個講女人嘅post都可以一張圖都無
單純咁去用文字嚟交流
好純真好超脫

求你放過我啦好嗎？放學搭巴士返屋企想休息下個腦，啲阿嬸阿叔好喜歡大大聲講電話，已經夠折磨人

今日！我隔離個阿叔用緊方言大大聲講電話 啲方言講到粗口咁，翻譯唔到，點解有咁多個「系」字，好難聽

理系伍系既小既系 系毛
系牙理mo貢貢系奶
牙培貢理day
理伍貢理系培下之系
努貢momo系之尼牙
挑鋼 系妹理下

你講完未

嘿系小既系毛 毛系麻
理矛貢貢秘 貢家度毛系既

阿叔終於落咗車，真係感謝主

當初上連登因為知你係連登仔 想了解連登仔嘅思維想同你有共同話題
而家分咗手 你亦無再上連登了
得返我日日係度上